狗車彩頤巴士站外往新蒲崗方向set Roadblock

搭巴士嘅手足請小心